確診男病人等5日未獲送院 同住foodpanda照送餐

與確診男子同住的男親友踩單車離開大廈。胡恩宏攝

武漢肺炎疫情瀕臨失控，公立醫院隔離病床幾近爆滿。繼昨日一名劏房戶等了近兩日才獲送院。再有一名居於灣仔軒尼詩道舊樓的確診男病人，27日確診後等候至今天第5日，竟然仍未獲送院。消息稱有親友疑與他同住，令人關注病毒會否因此社區散播。《蘋果》記者在場採訪時獲悉，與確診患者同住的其中一名男親友，是跨國大集團的外賣速遞員，今日他竟然繼續上班送外賣，有「播毒」的危機。

根據當局公佈的資料，一名36歲男子為確診病者，屬於513號個案，上周二（24日）發病，三日後（27日）確診，目前狀況是待入院。

記者今日到該男子位於灣仔軒尼詩道310號的大廈住所了解，大廈樓高12層、一梯三伙。大廈管理員投訴，政府公佈其大廈有住戶確診者，但卻沒有派員到來進行清潔消毒。

據悉，男病人一家五口，有妻子、一對子女及一名男親友。妻子及子女近日已經遷出其他地方暫住，但男親友（30餘歲）仍然同住，「呢幾日都有出出入入」。

就在記者採訪期間，該名與確診男病人同住的男親友突然落樓外出，只見他拿住一個連鎖外賣店的外賣袋。記者上前查問，對方默不作聲，並拔足逃跑，走到後巷騎上他的單車逃去無蹤。

與確診男子同住的男親友踩單車離開大廈。胡恩宏攝

老貓有冇幫襯

來了來了！

聚賭廢老
外藉傭工
送外賣員

社區爆發的關鍵人物

大獲啦。。。。。5日都未送院

其實係咪應該照call白車去醫院？
留喺屋企對社區仲危險

點解送院嘅時候冇人將佢隔離埋？
咁樣害死成個外賣產業

度度都冇位呢

food panda

其實同住好大機會奶野

跨國運毒集團

你諗下幾多外賣員係幾間同時做
除咗Foodpanda
Deliveroo Uber Eats E肚仔
全部都好危險

我依啲日日叫外賣嘅死硬

自己落樓買可能好少少

要排安全度 應該咁排：
自己煮>>自己買外賣>>>叫foodpanada之類外賣>>>>>>>>>>>坐低堂食

擺佢喺屋企隨時搞到多幾個中招

小心D

終於黎了

有圖有真相

坐低堂食 如果間野無人 其實風險同叫foodpanda差唔多
foodpanda日日係條街行 都幾容易中招

坐低食前後左右都唔戴罩

哇，連foodpanda都冇埋，真係世界末日

咁foodpanda正常你唔會同個外賣仔有交流
掉左個膠袋洗乾手is ok
但你係堂食附近位又有人食飯講野

外賣仔末日
連登仔末日

唔敢叫外賣了

冤有頭，債有主
去禮賓府問下3條7啦，唔好留係屋企傳染家人同鄰居

醫管局高層責無旁貸

陳局長一月時聲稱1400 張床

開始日日都有還押幾個月手足上庭

人妖跨性別foodpanda

哈，班傻仔仲係咁叫外賣好安全

仲未知死嗎？

外賣仔四圍去，d食物分分鐘仲多病毒呀

e肚仔有請人送外賣？

其實做foodpanda都好值得人respect.......你諗下日日都要周圍去，真係用自己努力去搵錢
D高官就係office坐住個腦唔肯封關.....唉
希望果位foodpanda早日好返

屌你老母，仲做外賣仔
我屌你老母臭閪

foodpanda係同住親友

最慘佢條撚樣走去送外賣
呢樣野又唔怪得777
好撚明顯呢條友就自私

未送去隔離 政府都有責任

而家確診醫院都唔收，叫佢哋自行返屋企隔離大家睇路

係有責任
但係都應該自律唔撚係出去送外賣
咁勤力返工去搵錢棺材咩
散播病毒啊仆街

同武漢意大利接軌

係 都係自撚私

咁都唔關777事?
你肯封關，香港洗搞成咁?

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

連登仔係咪個個都唔識買餸自己煮飯

好多連登仔仲大條道理話要堂食
不過煮飯哩個真係家家有本難念的經嘅

有咩難念的經呀
人哋武漢、意大利咁真係咩食肆都閂啦

依家實習定差唔多，費事到時真係喺屋企餓死

外賣仔播毒，橫掃千軍

已經foodpanda左好多日

啱啊簡簡單單煮個麵都好
如果真係封城就等餓死
不過可能有D人屋企廚房細/雪櫃細之類 煮野會好麻煩

學下煮野啦
最基本洗菜洗米煮飯炒蛋炒菜嗰啲都要識啦，基本生活技能

終極攬炒

唔通啲無頭unlink case就係由food panda播毒？！

但係各區都有

呢樣真係Taiwan No.1
全部配套做足咁唔好彩要隔離都有補貼
香港？

爆呀

嘩屌咁都得

台灣真係做得好好

foot panda virus express

播毒速遞

外賣界玩完

可能係送密切接觸者咋

好心自己take away啦

《蘋果》記者在場採訪時現場傳出，同一舊樓住客包括跨國大集團的外賣速遞員，並誤傳他與確診者同住，由於速遞員今午更繼續上班送外賣，令人關注。但後來大廈管理員澄清，指外賣速遞員與確診者住於不同樓層，誤會才獲澄清。

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

我係想話個外賣唔係同佢一齊住

係咪真係誤傳係嘅話就好

哇屌你老母咩

咁咪要出街

仲唔爆撚到7彩

一撚早有啦
之前有確診航班既機倉crew照做
班驚閪撚話唔洗驚
個個都話帶口罩就無事唔洗驚

Foolpanda

同住男親友
gay？

隔離post先啱啱屌完人出街食飯
而家留係屋企叫外賣都中招

正 繼續爆落去

本身仲諗住叫，依家唔叫了

似龍心

樓主置頂呢嗰好喎

foodpanda多得你唔少

點解有人可以即入院有人要等5日

之前嗰個都係咁 之後就咁叫佢坐係隔離病房冇人理

自己落街已經會接觸到好多人foodpanda除非佢痴線佬打開盒飯 如果唔係嘅話掂到紙袋膠袋表面洗手先食飯冇大問題

就算同住又點
住得舊樓都唔係有錢人啦
隨時係手停口停四無人士
做又死唔做又死

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！